（認真post)熱烈支持藍色經濟圈！！！

國安洗過左啦
你地班暴徒黃色經濟圈
一表態我就報警拉柒你
藍圈先係生存唯一道路
你地驚表態 我地藍唔驚
唔表態你係藍 就證明你係黃
啲咩黃藍經濟圈app？冇得睇邊啲黃就唔識分
夠膽咪齋報藍店囉！！！come on james

有手足係facebook搵到藍色經濟圈，無得睇黃咪睇藍囉。